又又又又又又有一位手足離開左，大家係咪仲要互相撚來撚去？

時事台、體育台手足，下次想嘈交之前請諗一諗先
btw 毋忘梓樂

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

😭😭😭😭

光復之日我地喺將軍澳立返一個紀念碑比梓樂
一定要有雕像🙏🏻

今日唔做分化師了

波時手足要合作了

我今日停止玩膠 我好撚心痛

牙路

牙路今次認真

甴近平

如果個個開post 前諗清楚有無必要質疑件事
根本就唔會存在撚來撚去呢個局面

血債血償。

團結，不割席唔好忘記周義士相信乜野，佢一定想我地行落去，直至嬴為止

殺驚

好嬲

你粒水

你殺